{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "치악산둘레길 1코스"
    },
    "text": "チアクサントゥルレギル 1コース (치악산둘레길 1코스)\\n\n江原特別自治道 原州市杏丘洞99-5\\n\nコッバッモリ道は、パブから出発し、パブモリ道と原州アール広場を通り、第一堅炭に到着するまでの道のことです。全長は11.2キロメートルになります。美しい杏丘洞には、チュン国立公園を背にしているため、広大な原州蜂を一望できます。ここは静かな地域であり、高麗末の忠臣である雲谷元尺善先生の魂も息づいています。コースには、チャンの森に位置するチャンピョンやチャンピョン、ヨンアムサなどの古刹が点在しており、谷ごとに幻想的な秘境を楽しむことができます。これらの観光資源は、きれいに保護され、多くの人々に散策やリラックスの場として親しまれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コッバッモリ道はどこから出発しますか？",
            "answer": "パブから出発します。"
        },
        {
            "question": "コッバッモリ道の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "全長は11.2キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞からは何が一望できますか？",
            "answer": "杏丘洞からは広大な原州蜂を一望できます。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞には何が点在していますか？",
            "answer": "杏丘洞にはチャンの森に位置するチャンピョンやチャンピョン、ヨンアムサなどの古刹が点在しています。"
        },
        {
            "question": "コースには何が楽しめますか？",
            "answer": "コースには谷ごとに幻想的な秘境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞はどのような地域ですか？",
            "answer": "杏丘洞は静かな地域であり、高麗末の忠臣である雲谷元尺善先生の魂も息づいています。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞は何を背にしていますか？",
            "answer": "杏丘洞はチュン国立公園を背にしています。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞は何の観光資源がありますか？",
            "answer": "杏丘洞にはチャンの森に位置するチャンピョンやチャンピョン、ヨンアムサなどの古刹が点在しており、観光資源として人々に親しまれています。"
        },
        {
            "question": "杏丘洞には何がありますか？",
            "answer": "杏丘洞には広大な原州蜂があります。"
        },
        {
            "question": "コッバッモリ道はどのような道ですか？",
            "answer": "コッバッモリ道はパブモリ道と原州アール広場を通り、第一堅炭に到着する道です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 342
    }
}